我應該點做？

男朋友有個女性青梅竹馬，細佢兩年，話喺由細睇住個女仔大。本身我都知佢有呢個朋友，佢都唔會遮掩，我望住佢地whatsapp都冇嘢。中間發生各類事後，我知道咗佢會隱瞞我去約個女仔兩個單獨出街，喺佢約咗我見面之前佢會見個女仔先，亦都有傾電話之類。佢解釋喺話知我唔鍾意，所以佢選擇唔同我講。

我從來就無話佢地要斷絕來往，我更加無話唔鍾意個女仔，即使係唔鍾意，都係俾我發現佢地瞞住我見之後嘅事。再到後來，我男朋友同我講，個女仔係好重要嘅人，憑咩要因為我而放棄18年嘅朋友。

我聽完喊咗好耐，一嚟我無話過佢地唔可以聯絡，我每次問番佢點處理，佢就答del埋contact，仲想我點（當然根本無），二嚟我因爲佢要放棄由小學開始嘅興趣，放棄佢認為唔好嘅朋友，佢要我平時報到，俾佢check電話等等，我全部都聽佢講。

我唔知應該點做，如果因爲呢個女仔而分手，好似唔值得。繼續一齊我又唔會叫佢唔再同個女仔來往，但喺我心入面有條刺。每次諗起佢講憑咩個一句，諗起我咁期待見佢之前原來佢見咗個女仔先，諗起我地約見面都無約實時間而佢約個女仔就唔同，諗起佢會因為個女仔俾張冇其他人睇過嘅相佢而開心，諗起佢同我講夜晚佢會打機訓教休息其實同個女仔傾電話聽人唱歌，諗起好多事都好唔開心。

太多事唔能夠盡錄，我應該繼續一齊，自己睇開啲，定係我接受唔到就不如分手？

你憑咩

接受唔到咪分手
其實唔關接唔接受到事
大家有幾愛又有幾肯付出
無咪分手

分手 快
完全唔尊重女朋友既男人以後有撚排你受
加上唔覺佢有幾愛你